佐佐木希幫uniqlo賣bra個廣告正到呢

佐佐木希過咗氣？

坐咗幾耐牙？ching